<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nhật ký công việc Tuần 7 :: Báo Cáo Thực Tập</title>
    <link>http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.7-week_7/index.html</link>
    <description>Mục tiêu Tuần 7&#xD;Mã Backend Dịch vụ Người dùng và Dịch vụ Thông báo Mã Frontend Khám phá dịch vụ Cân bằng Tải Ứng dụng Tìm hiểu cách triển khai hệ thống trên tài nguyên đám mây Kiểm tra việc triển khai Frontend trên S3 Các nhiệm vụ cần thực hiện trong tuần này&#xD;| Ngày | Nhiệm vụ | Ngày bắt đầu | Ngày hoàn thành | Tài liệu tham khảo | |—–|————————————————————————————————|————————-|——————————————————– | | 1 | - Họp nhóm để thảo luận về quy trình phát triển | 20/10/2025 | 20/10/2025 || | | - Mã Backend Dịch vụ Người dùng, Dịch vụ Thông báo |||| | | - Mã Frontend: Phát triển Trang Chi tiết và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Tìm kiếm/Lọc nâng cao.|||| | 2 | - Tìm hiểu về Application Load Balancer|21/10/2025|21/10/2025|AWS ALB (Application Load Balancer) - Hướng dẫn từng bước, Tạo Application Load Balancer (ALB) trong AWS - Hướng dẫn AWS Elastic Load Balancing dành cho người mới bắt đầu| | | - Mã backend User Service, Notification Service |||| | | - Mã frontend: Phát triển Trang Chi tiết và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Tìm kiếm/Lọc nâng cao.|||| | 3 | - Tìm hiểu cách triển khai hệ thống trên tài nguyên đám mây | 22/10/2025|22/10/2025|| | | - Mã backend User Service, Notification Service |||| | | - Mã frontend: Phát triển Trang Chi tiết và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Tìm kiếm/Lọc nâng cao. |||| | 4 | - Mã backend Dịch vụ Người dùng, Dịch vụ Thông báo |23/10/2025|23/10/2025|| | | - Mã frontend: Phát triển Trang Chi tiết và tích hợp API Get By ID. Xây dựng chức năng Tìm kiếm/Lọc nâng cao. Xây dựng các hộp thoại, cửa sổ bật lên, tính năng kéo thả. Hoàn thành 80% quy trình nghiệp vụ chính. |||| | 5 | - Mã backend Dịch vụ Người dùng, Dịch vụ Thông báo |24/10/2025|24/10/2025|| | | - Mã frontend: Xây dựng các hộp thoại, cửa sổ bật lên, tính năng kéo thả. Hoàn thành 80% quy trình nghiệp vụ chính. |||| | | - Kiểm tra việc triển khai Frontend trên S3||||</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/AWS-Workshop/vi/1-worklog/1.7-week_7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
</rss>